【1438】民陣宣布今日遊行改以遮打道為終點。

已fact check